大家有冇試過比mk妹幫過 ?

幫襯過就有

幫我打丁

幫我含

成日

俾mk妹幫襯過

認真以前有mk妹幫過我打丁
因為以前我都係mk仔，佢係我條女

話咁快已經四年了

中出左

幫我口爆